好想裸辭 有冇巴打俾d勇氣我

呢份工真係做到頂唔順 由朝做到晚
冇break冇得抖
又會俾人屌同捽數
好想走 好想抖下去個旅行
但係又未搵倒新工 好驚會搵唔倒

有手有腳驚餓死咩

人生意義就係番工放工

有勇氣祼辭 冇勇氣面對問題

你件垃圾
我一見到公司唔對路即辭.

有d公司真係閪到留多一秒都費事

樓主加油

廢柴辭職都唔敢

冇認錯巴打好似都係等緊關員既消息？
我同你一樣都想裸辭 一個人搞壇大project 我根本搞唔掂 好大型力 但之前已經裸辭過兩次 再係咁屋企人實有野講

係 巴打我認得你
本身諗住頭批入班既話 返埋三月就辭去
而家冇通知真係唔知點算
好想離開呢間閪公司

我真係好廢

你仲有幾十年工要返，自己想做咩就做咩，休完問下朋友有冇介紹囉，冇儲蓄比唔到家用兩老一定有說話講

真心唔明，冇勇氣辭職，但諗住去旅行

裸辭左2個月

Just do it!!!!

宜家頭批都未有消息幾時入班

休息下咪幾好
工接工做幾十年有排你做

巴打做左好耐?定係公司唔夠人?

你諗下你家人， 你女朋友，你老婆，你仔女，你未出身嘅。細佬妹，仲有層幾百萬未供完嘅樓。

我支持你裸

量力而為

無負擔既味辭

要養家 項要供樓 就搵到先走

編制上得我一個文員負責呢壇野
係盤點成間公司既物資 做到冇晒心機
我做得三個月

勇氣(給)

爛牛 笑撚死人